[錶撚］Behrens Original

各位覺呢個牌子d錶點？
見本地同外國都吹捧得好犀利

幾有潛質 有心造錶既牌子
不過始終機芯太弱雞
睇下之後會唔會有人注資比佢地發大黎搞

見佢有新新出5千幾 好靚 又抵
但去到皮幾都仲用miyota雖然係改到痴撚線版
佢最新隻轉子嗰隻eta機芯嗰個價位黎講算唔算ok?

爆改miyota真係幾正，尤其係space traveller 。

Space traveller都係萬2如果等唔到藍色tutor black bay 58就應該入返隻
佢新嗰隻the moonlight上YouTube睇片黑色面靚到痴線 都好似係5千幾
搵暐上去睇下先

預訂緊個隻月相？ 我都覺好撚靚
5千幾ok 過萬就真係

轉子個隻都好ok
諗下iwc個d
成個eta芯就咁放落去都賣到咁撚貴
轉子簡直誠意爆燈

當然品牌都係問題
bo衰在太新 又唔係germany/swiss made

幾千蚊買無人識嘅牌子正on9

係呀 靚到痴左線
佢好似係香港做？

港女識係識rolex

幾千蚊貨仔就買apple watch算啦
買埋啲垃圾機芯真係晒9氣
每日正負20秒傻的嗎？

Apple Watch 有啦
佢miyota 同eta都係？
Btw等緊Tudor 隻black bay

冇睇錯應該就係香港

目的唔同
你買比人地睇 想實用
我地買比自己睇 買設計

20秒呢個價位算正常

香港公司， 唔知係咪香港製造，應該好難。睇片見唔到有寫邊度做。

佢隻rotary就的確係攞左獎
但係真係要睇定d係咪大陸扮香港造
唔知邊度睇過佢地好似係一班人 當中好似有大陸人

講真 一係買大牌子架啫
但swatch 集團嗰d真係好冇誠意 是但砌埋一齊就齊就算咁

呢個價位，呢種design 好有誠意喎
係唔知易唔易壞姐

Konstantin Chaykin 隻joker 同 ressense watch base eta 大改做creative time display 講緊6位數起跳
佢用miyota 呢個其實個價好ok

佢隻rotary係eta base大改

想訂嗰款The Moonlight

唔知有冇款睇

呢款

如果有實物睇就好 唔知佢荃灣有冇
但睇片個錶盤係靚到痴左線

巴打有無訂？

冇
我都係最近先睇到 比較想睇左實物先決定